\section*{O Seu Próximo Passo}

Agora que você escolheu o valor e o momento, e escolheu uma tarefa e talvez uma
organização, é hora de agir. Peça a Deus coragem enquanto você faz essa doação
grande e cheia de fé, e peça a Ele que molde seu coração para ser mais semelhante
ao Dele.

Sinta-se à vontade para escrever algumas anotações práticas abaixo ou em suas
anotações sobre como executará essa doação ou compartilhará sua jornada em
comunidade.

Você precisa conversar com um conselheiro de confiança sobre onde doar? Elaborar
um plano financeiro que crie a margem necessária para financiar essa doação ao
longo do próximo ano? Compartilhar uma cópia deste livro com outra pessoa? Vender
algumas ações? Escrever um cheque? Agendar um café com um amigo para compartilhar
sua jornada de generosidade? Anote algumas ideias.

Agora, este livro chegou ao fim. Mas, graças a Deus, sua vida não. O que você fará
para agarrar-se às verdadeiras riquezas em sua jornada de vida, com os dias que
lhe restam neste planeta Terra? Oramos para que você experimente a gratidão,
contentamento, confiança e amor de uma vida totalmente rendida aos bons propósitos
do seu Pai celestial.
